上環及元朗事件

大家唔好將元朗同上環兩件事分開！
開po要兩樣都講 唔好俾人轉移焦點

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

琴晚兩大焦點

1. 上環無預警地開槍企圖殺害市民，令人群，記者恐慌及受傷！

2. 國家恐怖組織喺元朗入侵西鐵站暴打市民，警方以無武器或合法集結放過恐怖組織。

上環嘅催淚彈亦都波及民居 豈有此理